一條友係apm 等睇19:45 一念無明

有咩好做

利申：紅字毒撚

包野係咩野

毒撚買飛送紙巾

返屋企先囉

住和合石